有咩原因驅使你地晨咁早返工

就係可以搭車個時望下啲學生妹妹

小學妹妹?

真

Every mu mu

明顯金錢奴隸啦

錢

因為要返咁早

係窮呀 屌你個閪